2019 Summer Internship/ Placement (16)

呃負皮可恥

hi offer god

yr 2 jj 留名

呃負皮

It9仲未搵到 報左幾份都無回音

今次仆街了

yr 1 都同我爭intern

上個post shkp second in位巴打幾時first in?係咪收call?

hang seng it summer intern 係咪dead晒

巴打我記得你係maxim定oocl?

唔係仲有final in咩

Civil 9 乜都無

係wo 屌， 今年IBM SUMMER INTERN 開咗未

swire今朝仲有call

又衰多個

係swire group定係swire旗下嘅子公司？

JPM Placement Phone-In released

琴日first in 今朝有call

咁快？係咩department

Markets

師兄可唔可以walkthrough下成個application process

無panel?

App 狗更難搵
利申 App 狗

Offer god

ibm 出左summer 啦咩

有咩柒得過 application deadline extend, 但你冇收到call/email

咁多人俾負皮，究竟有幾多人mon post

Lm

之前政府搞果個保險業intern，入面df fnacnce post有冇伏，求答

有無人有hkbn interview

[member]me too[\member]

kpmg 仲做緊 app test?

利申： 前幾日先報，琴日收到app test

九成NDS

同問
Apply 左 頭先見佢reopen
仲冇email 係咪已完

Deloitte S&O 有無人有消息 係咪收咗皮了

係咪要今晚做好個個

有冇得負皮幾次

做唔做好
問過人好似唔係幾好
但係HSBC個名又幾好

樓主可唔可以放番啲offer出黎

學樓上rejected 完冇offer

香港報嗰啲連regret letter都收唔到

有mc仲扮冇

唉 好葡萄

Management Consulting... 會差得去邊

樓主 我係你後面

巴打我都係 我報左幾十份 in得一兩次 唉

三大 non bba

我都係non bba

唔係神科，自己知自己事，係勁就唔會未有offer

已睇透

不要再說了

Ching 收到？

hsbc reject offer 會唔會blacklist 想下年先再報

不過話時時身邊好多勁人都未有offer

No

it 狗

咁 我都知自己同人唔同，人哋真係唔使擔心

我聽講有人中大 非bba 有mc offer

你都勁la

冇offer

有冇人kpmg send email過黎叫你填availability?
利申 原來報audit 之後岩岩佢email轉左我去tax

MTR HKBN ASTRI 係咪出曬email

好似係經濟才子

樓主唔係有mc offer咩？
都要keep住見工

係咪ibank嗰啲？

講起econ, 聽過以前中學師兄去中大讀econ, 而家做緊ibd

唉

樓主aim bank?

kp 同 dtt 個mc 簡直係天與地

淨係掛個三大名都夠啦

reject過恆生intern 而家個status 未updated過想點...

另外今朝收到hkex interview wo 有冇同好？？

KP報audit?

收到

唔知揀咩team好

姐係deals?

咩係FMC

呢排冇interview同埋冇offer in都冇用

樓豬收offer收到手軟

樓主扮無offer可恥

就嚟要開多張卡聽電話

又收多封regret

想問吓hkex係咪收電話？巴打報咩department?

樓主唔好咁貪ok?

有得做summer management consultant, 留返份工比我哋做下ok?

無知想問CA同CLSA係?

CLSA係里昂證券，ibank嚟

CA唔識，(係咪cathay?)

Credit agricole

year3 account

我連regret都收唔到 樓主可唔可以跌個offer俾我

樓主平時讀cu econ俾人寸開 宜家喺到寸鳩我地班trash攞優越感

利申: big trash

其實econ有咩好串 我 cu engine...

終於入咗紙申請天文台

好多謝你ching
希望下一封唔係

我都唔想再收到

3月11號已經出咗post 佢4月15號中午dead
我一早準備好文件同cover letter，只係我等埋今日prof封ref letter先入紙

話説Leighton 清盤

自原來係禮頓中國人

點解要睇唔起自己major

圍爐

有冇巴打知道 apply 左 KPMG 幾耐先會收到apt test?

唔好傷心啦樓主

你都有mc啦

有無overseas已經有offer?

major係咩都唔重要

最緊要係你有好intern呀嘛

唔似得我interview得個aon, 仲要啲野似係做hr consulting呢啲垃圾屎，想扮consulting都唔得

Ching 你有冇上過莊

我諗我地有機會係中同 你係唔係而家身在英國

你係唔係DSE過40分

點會咁快

Aon唔係大公司？

想請問apply後幾耐之後先會收到apt test?

上莊悔終身

我支垃圾系莊寫落cv都無人識

早知上慈善soc 算，起碼都係voluntary works

如果你讀art music history 去報bank 先夠特別

還好啦

希望有offer

有無人收到esquel phone in?

Aon 大呀

但係我見嘅佢間subsidiary呀嘛
到時落cv仲要特登打個括號bold住寫SUBSIDIARY OF AON

諗起都覺得自己柒

不過講係咁講，有offer都係要鳩衝

其實好唔好做

就好似樓主你三大實多啲機會咁

間公司大啲多人識啲，大啲機會有interview嘛

Hi! 文史哲 毒 j here

唔知呀 in左佢收我先算

I

其實big 4 finance department 係做咩？ 值唔值得做？

收唔到tax 問preference

Kpmg

我只要一個offer就夠
Pwc

同問

我愛樓主.jpg

真心想問下UOB算係第幾線嘅銀行
小弟才疏學淺 係香港比較少聽

有冇人報左jardine

好多

上星期四

molamola

真係consukting就係囉

hr consulting 就。。。

算啦有offer先算

有冇人報咗機管局(HKIA)?

又過咗半個禮拜

offer god

如果同恆生東亞個啲比呢

一諗起努力咁耐到最後可能乜都冇就灰
嚟緊都有啲interview但係對自己好冇信心揀咁少人點會輪到我

咁屌

不過都係有offer先算

你嗰陣in左幾耐？

我琴日都apply左

in 左等消息

係電話 我星期二in咗Internal Audit

mbb,dtt呢啲雖然入面唔好pay, 但係個exp 好有用啦應該

又見得多客睇得多business model

這些機會。。。

SHKP and BOC有offer/second in消息未？

Mtr 係咪出曬interview啦

巴打咩工咁好

咁快自我否定？我考慮咗好耐報乜department好

兩睇啦，如果想做多D外資嘅話uob應該會好D? 起碼唔係淨係自己嘅客係global而自己唔global

有冇人收到mtr offers

係電話定personal email or u email 叫去in?仲有係幾時in?

phone call， 上星期

今日有人收到shkp second in

點會唔重要
揾intern個個都係想做間岀名大公司架啦。好似樓主你做MC咁，如果MBB請你返去做intern 係mc打雜同唔岀名consulting firm 請你返去比好多嘢你學，我諗你都係會揀MBB

WAM你睇返第一年嘅公司同今年嘅公司你就知，即使係同一個program,公司大細可以分別好大個program過兩年摺埋都唔岀奇

梗係有啦

不過我條team唔係呀嘛

我個post係做admin task, reward benchmark survey, data processing呢啲

啱啱睇到你講performance review仲以為係business performance review, 我條team 係做individual performance review 咋

我想做嗰啲operation excellence嗰part無我份呀

巴打幾有point 咩bg?

冇啦冇啦

佢aim fiancial 但係做mc

我aim mc 就得bank offer...
mismatch到咁

唔好起我底

想問下個flow 會點in？大約問左d咩？

雖然唔同dept 都想準備下

謝賜教

入到嘅話真係要好好研究下

有bank offer 都仲叫自己做失業仔

巴打做咩Bank 咩bg

小弟好高騖遠

其實返大陸做investment management 有冇得諗

非三大bba
Bank就唔開名啦，驚自爆

有師兄/姐跟過Y soc 去大陸做ibank intern
返嚟第二年就搵到ibank intern

我覺得幾抵做

想同你交換offer多啲

如果唔係ibank而係國企呢？

banker

睇下邊間 有名氣既都好過係香港做啲濕鳩工 開名幫你比較下

巴打非三大都咁勁 一定好Presentable

個朵都響響哋嘅

不過唔係ibank嗰啲囉

但係志不在此，如果無mc就做住先，下年再戰

intern又唔係mt

聽講mt仲難搵

唔太出名但係係搞基建個d呢
都幾大型
開名驚自爆

operational excellence, digital, turnaround, strategy 都想試下

prep interview嗰啲搵到個新聞話中國連地方政府啲融資平台都爆咗違約

如果真係支爆我哋就仆街了🤦

樓主係非bba嘅 carrer coach

Mtr hkbn clp應該都收曬皮
收唔到email

係咪啲conglo好似evergrande嗰啲嘅financial management subsi?

有

係！

Instruction冇乜用

希望聽日有消息

I mean個instruction
我搞唔清係佢俾完個bg我 我要喪問問題 但又要點落conclusion

如果係類似evergrande securities 嘅話都去得過嘅
不過真正嘅FI會再好啲囉，即使無咁出名

想問下WAM係咪唔可以拎兩個offer

咩background?

出左interview啦

係我朋友phonein左

去緊exchange係咪凍過水

巴打報咗咩

想問收到shkp 2nd in係邊個dept

香港有咩choice先

Swire 到而家都未有消息...係咪可以收皮
報左beverage

CLSA research依加部分都大陸人 好難頂 equity sales就多啲香港人 去sales好啲

好似一定要放個mo/bo 屌其實今年有公開請人已經算好 上年要cold email咁報

有冇 ching apply 咗 dtt club?

想問下kpmg send preference checking email 啫係點？
好想有offer啊

想問下scb summer係咪過左deadline見佢仲有得Apply

唉,唯有寄望HASE同BOC

我year4先嚟揾 係咪應該全部收皮 仲有幾份未報

呢到有冇asset man巴絲

我就唔點驚 因為我要親手辦理畢業手續先叫畢業可以拖到8月20

我想問下有無人收到mtr interview？？

好多 前幾日個個都有咁

巴打有咩offer

唔係話4月中架咩

好似話engine未出

死啦 我報左 property management 唉。。。

我都有啊你幾號interview？

pwc

mtr 係電話定email收到interview notice？

Shud be email

thankyou!! still waiting on offer fml

same gg

有冇人ydc 已經收到通知

唔係係報goh時要揀埋咩

同big4audit比邊個好d

加油啦

Scheme on corporate summer internship 有無人報咗信和？同埋有無人知幾時出interview email?

絲打 我都有報啊 覺得競爭好高唉

你報咗邊個department？

我都好似報左。。。
又衰一個

btw我覺得睇得多集中post都會令自己有不必要既擔憂

有無人有報 Hang Lung YES (Young Elite Success) Program - Summer Internship??

我都覺唉 但可以點

收到offer未？？

呢間唔會好過你個間掛

唔係好明你講緊d乜？？

報左某間tax/audit
結果話full晒 問我有無興趣去finance department
咁算係點？🤔
係咪要照interview 再篩人？
小弟finance 唔太好
係咪搵人墊屍？

冇offee 咪要

五月收first in?

Yes

無人工？

7左sor

你想做乜位？仲有乜淨？

咁都無咁驚

cs 方面，後台開發果d.. 而家得番營運同營銷果d...

Hr 姐姐快啲打比我

我報risk advisory faculty都冇比interview

你地幾時報?

2月尾3月頭

報完係咪無acknowledgement email？ 屌完全無消息

有無人報領展？

唔該巴打
其實我都諗唔定未來做乜（無明確目標
不過好似audit同tax有前途啲先跟風報
但多嘴問句
假如我未來想做audit 呢個intern係咪無幫助

三月頭

冇

通常要winter intern先有用
audit 喺summer non peak 通常幾hea

Account 人 gpa過3 過唔到3.5
因為miss 左deadline 淨係報到2間big4
一間未有消息 一間比finance dep我諗
然後報左堆中/細firm audit
咁如果中/細firm出audit offer
呢邊又出offer 應該點諗？好多人叫我big4優先🤔

大名報其他都好

無咁快唔洗急

K記finance不了 做普通bookkeeping 同 accounting 同埋幫唔到入audit and tax 寧願係大firm既IA or finance做

KPMG? FULL哂係指派哂offer? 唔係掛

姐係就算big4嘅非audit or tax job都有價值過非big4?
但依家finance department 做嘅野幫下entry 做下budget 。出到黎好似都未必搵到食（廢柴搶唔到audit job做表示sad sad)

我會話大陸呢間好啲

Thank you for your interest in our internship position. Competition for places has been extremely high and there were a small number of candidates that better matched our specifications. Nevertheless, we have been keeping you application on file and now would like to reach out to see if you are available and interested in Infrastructure - Finance Department.
原文照比你 應該係個online assessment 唔夠高分 之後就無資格做audit啩 當個個開分身拉高分我就成個傻仔咁自己單挑做

我做完apt test 問完 availability 就無哂音訊

二月尾報
三月中做assessment
琴日收到email

至少有offer 先啦 我咩offer都未有

我三月十日做完test 🤔

KP Audit真係好麻麻 得Advisory ok

係offer咩 樓上ching 話仲有interview 喎

有offer好過冇offer

Ching 咩bg?

Check返我係二月廿六做
無啦無啦

咩係bg? 😅😅

將來想做big4 audit ,如果冇big4 audit intern offer, 寧願你做big4 non audit intern都好過做local firm, 真係冇認受性學上面位巴打講 世界上只有big4 or non big4, 那怕你係bdo做到識曉飛

樓主驚咩gbus

citi 淨係問我grad date... 你收到interview ?

而家報仲有無機
Btw大家係咩網搵?

報咩

Jijis?

Lihkg

Bank intern 仲有邊個未deadline?
利申： Finance major

政府intern 好多仲未開
4月尾5月仲可以狗衝一波
但一來政府intern value 唔大， 2黎學校nominate 黑箱作業
不過如果year 1-2 絕對做得過，人工正常

@樓主

citi 抵呀， 有fast pass to final round summer analyst 好似係

岩，不過其他defer 完一年咩回報都冇
佢算係比較好嘅屎
不過其實入到bank 做placement 都算唔錯架la

係，但其實唔算IT.. 佢地叫開digital?
好多都冇programming requirement 都得

唔好考慮LA，比個機會我

今年係咪第一年搞？

有無人有apply大眾出版知唔知咩環境

唔係
有巴打上年做fast track左番去summer intern

有得轉summer 㗎 報吓先

報左未有消息。。。HR同我講過話interview會喺end of March

有冇人有報housing department internship??

收到interview？

但係淨低一個月仲可以做d咩

去旅行

Tax 我個frd琴晚先3am收工

2號

單挑做有乜問題
有唔少公司ac要重做apt test
比你今日 過到下次都過唔到啦
怪自己好過怪人

又衰多份
有冇人報data 有回音

咩position?

Data Scientist?

我非三大工程升ucl master係咪都冇乜機

樓主唔會data sci

咁呢封信係offer定再in?

求shkp offer

[member in trade and commodity ?][/member]

Second in jor ? What department?

等緊2nd in

我冇offer人哋有咪係狗

講真 我覺得怨人父幹/有source好on9
邊有公平架 商業社會從來都係咁 result-oriented

利申：冇父幹 靠自己coffee chat周圍r人

Offer God

true source uncle幹都係實力

考慮緊

有冇消息

有無人知Kp deloitte audit 依家咩stage?

咩post

老銅?

係 你咩科 我數學/science

中文

屌 啱啱覆email比漏左internship period
留左個壞印象比人
好驚份工凍過水

KP出offer了

有冇人CLSA 過完phone in 有消息？

領展係咪3月8已經dead左？
明明之前都無o係任何網見過佢請人.....

好似係8號deadline

我apply左但係依家都未有回音

我兩星期前in咗internal audit advisory 到依家仲未有offer 巴打係乜advisory 出左offer

BDO 琴晚先通知我今日有interview,然後我今日有presentation 所以send email 推左,唔知會唔會比hr black list 呢ww

推左定叫佢re arrange先 re arrange冇事啦

我問佢有冇得re-arrange

想請問有冇人報咗嘉華國際internship? 想知出咗interview 通知未

但我係早幾日先報

Tax出咗未

有無人報左 swire properties summer internship? (Environmental)

巴打咩bg?

報咗十幾間，先得一間最唔想做嘅有interview 通知 真係心都淡晒

翻過一排 見Cxxxxxs 定 Hxxxy 定 Axxc?
Best work environment tbh

咁唔係你錯啦 唔會blacklist 係accept完offer又reject個種程度先會blacklist

點解我搵唔到

Dead咗啦

same

有冇人有CBRE JLL嘅消息？？

出晒offer了？

巴打 係咪11/3 interview?

#metoo

未dead啊

報左但無回音

點解唔好做嘅？

兩間唔同嘢黎架喎。房協係housing society

即係housing society唔好做？

我兩個都有報

加油呀樓主

唉 收到offer先算

加油絲打

巴打讀咩科

又問

三大non bba

31dead 呢排賣緊廣告 報左陪跑

啱啱in完kp
自覺in得麻麻地
衰埋呢份咁今個暑假就係咁先

某mc team

有無巴絲見左kp executive recruitment？

大家加油

Thx巴打

承你貴言
雖然機會好細

唔識你 但係我都想要

好明白你
又要番工 又要溫書 又要做 project
成日忙到冇自己時間 又病
但係得到的回報又唔係自己想要

你地幾耐之前in kp advisory？

其實慢慢認清自己只係普通人一個
而家萌新諗法下年grad 去報aco/eo 日日hea 番工就算

CD rom 碌入黎留名， 前兩日先in 咗 kp risk advisory

好絕望
三大yr4 報summer intern, interview都冇

唔係mt/gt 係報intern
5年programme ?

無呀 乜撚都無呀
連interview一個都收唔到 邊撚到會有offer

其實Soc Gen喺香港算第幾tier bank?

thanks bro

bdo offer released

JRE 係咪未畢業都報得？

我報咗 HSBC apprenticeship 上個星期final in咗， 我想問通常幾多日之後會出offer架？

樓豬岩岩in 完問下佢

CBRE呢啲好難入

唉 雖然你有你既考慮 但係我一個offer都未有

召喚樓g 解答小女問題啊

3啦 但係比我做我都奶住做

真心唔明佢地點
報完咁耐岩岩先有人再收到interview
好耐之前有幾位好勁巴打報左software engineer比人reject晒

樓主又有offer?

NonFO offer

而家先收到CLSA summer intern interview call.....頂, 已經返緊長工...... 等咁耐先有通知......

間野係鳩鳩地 間唔中仲會請啲year one two profile唔勁嘅人

斷估應該係cv/ap test 唔夠高分
應該未收夠人

btw kp apt test 要做數獨 ? cls

兩個星期左右 吾知係咪group 埋出

wtf 唔係派埋offer 樓上有巴打收到

swire 出左

front office

Dragages intern dead左???

喂好玩喎 我玩到想繼續做

bba go big4 la diu

小弟讀緊part-time master 就畢業, 之前失業, 而家返緊一間中小型buy-side 港資 MO analyst 位 (with FO exposure), AUM 比較細, 老細幾睇自己, 又有worklife balance, 所以我唔係幾想去In (除非可以non-office hour 去見)..........CLSA, 可以等我有左多D exp 先至轉入去吧！

可能0經驗蝕底啲

完全唔明同tax audit有乜關係
但幾過癮

有啲好似yr2做過intern
最重要我真係3分鐘做唔到18題英文文字題

關乜事
IQ高唔通就成績好？無關係架
考邏輯又唔係考數學

好驚

Thank you for your interest in a role at Twitter. We have reviewed your experience in regards to this open position, and unfortunately do not have the right match for you at this time. We will also keep your resume on file should a future match become available, but please feel free to check back on our careers page for other roles that may be of interest to you.

Thanks again for considering Twitter and we wish you success on your job search.

Sincerely,
Twitter Recruiting

@JoinTheFlock

ching 等緊pwc？

我成半個月前收左offer

CargoSmart Jacky?

oocl又真係開番WO
有巴打reject左個offer?

算啦 interview無得轉時間都代表間公司有大把你依類人才
專心去玩啦